（netflix電影）inheritance

琴晚無聊諗住係netflix開套戲睇
見到呢套野cast有lily collins，simon pegg，chace crawford就諗住睇下
點知垃圾到，睇左半粒鐘已經悶到就訓著
費事劇透但特此開post勸大家可以慳番d時間唔使睇呢套野